冷雨夜我仲要OT 盼望老細知

可知道我的薪
比當初沒改變
只心裡在淌血

quit羅

冷雨夜我只想歸家
老細無晒影
叫補水又會點
雖知要說清楚
可惜我沒膽試

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
OT會有啲錢
No Pay要說清楚
可惜你沒講過

在我工作用
紅色膠袋接龍
仿似是
無止境工作時
又再三個字
留低公司沒完
多少次

《加班夜》全首：

沒有工作夢
藍色青筋漸露
錢無望
像狗咁工作著
又再工作日
明天都工作日
加班了

任我耍作賤
上司真點害人
不間斷
煩通知千百段
盡快超我渡
無心聽他訓話
不得了

冷雨夜我仲要OT
盼望老細知
可知道我的薪
比當初沒改變
只心裡在淌血

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
OT會有啲錢
No Pay要說清楚
可惜你沒講過

在我工作用
紅色膠袋接龍
仿似是
無止境工作時
又再三個字
留低公司沒完
多少次

冷雨夜我仲要OT
盼望老細知
可知道我的薪
比當初沒改變
只心裡在淌血

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
OT會有啲錢
No Pay要說清楚
可惜你沒講過

冷雨夜我仲要OT
盼望老細知
可知道我的薪
比當初沒改變
只心裡在淌血

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
OT會有啲錢
No Pay要說清楚
可惜你沒講過

我～ 餓～
我～ 肚～ 餓～
我～ 餓～
我～ 肚～ 餓～

盡快超我渡
無心聽他訓話
不得了

LM

輕輕一推

lm
推到有人唱

高質中晒好多人心聲

no pay要說清楚
可惜你沒講過

好正

多謝大家支持又要返工

攰到仆街

冷雨夜你老母生癬

整埋段慘到仆街既bass solo

正

其實有幾句都係尻作希望其他高手幫幫手

打工仔之歌

高汁 推

沒有工作夢
藍色青筋漸露
錢無望
如狗般工作著
又再工作日
明天都工作日
加班了

高質

推推推

最後肚餓個part

癡撚線 唔小心唱哂成首

食飯都無時間

老細就走

條bass solo 慘撚到出晒事

聽住91 ver 唱一次
代入感強到

禮拜六我不想ot

周驄

怪咩事

推到有人唱

執靚啲啲詞先啦

報名

係，好似仲爭d

《加班夜》全首：

沒有工作夢
藍色青筋漸露
錢無望
條狗咁工作著
為了餐午飯
尋找多三十六
加班了

任我耍作賤
上司真懂累人
不間斷
煩通知千百段
盡快超我渡
無心聽他訓話
不得了

冷雨夜我仲要OT
盼望老細知
可知道我的薪
比當初沒改變
只心裡在淌血

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
OT根本冇錢
Claim錢你話可以
可惜你未批過

在我工作用
紅色膠袋接龍
仿似是
無止境工作時
又再三個字
留低公司沒完
多少次

冷雨夜我仲要OT
怕望老細影
可知道我的心
比當初己改變
於心裡在打算

冷雨夜我只想歸家
怕望你背影
只苦痛望兩點
今晚已冇得走
通霄車又一次

冷雨夜我仲要OT
盼望老細知
可知道我的薪
比當初沒改變
只心裡在淌血

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
OT根本冇錢
Claim錢你話可以
可惜你未批過

我～ 餓～
我～ 肚～ 餓～
我～ 餓～
我～ 肚～ 餓～

小弟不才，再睇睇

冷雨夜你老母生癬～

calling 樓主

你想唱就唱啦反正個post都沉底

係咪太多00後唔識呢首
咁撚正
冇理由唔上熱門

我錄段音試試

幾高質

掂呀樓主，
尤其最尾果段
未出黎做過野，O 過T 嘅細蚊仔跟本唔明白有幾淒美

不如send 比100毛之類果啲，加返credit 仲好啦，好過埋沒左佢

算啦，無人會理我

全力支持樓主

連登改歌台係咁上下嫁喇
教會歌就大把人沖住咁入去負評同問邊間教會
夠膽改d冷門歌直情冇人理

準備見報啦

冷雨夜有個冷字，所以係冷門歌

唔單係呢個post啦

推

LM

邊有咁誇張

肚餓

喂 改還改 岩音先得架

=•=

上咗熱門

呢個正 支持

叫阿Paul唱

家強

連仔都睇唔過眼人手放你上去

有冇搞錯啊00後連beyond都未聽過

GEM名曲 喜歡你

中曬

有人唱未

又夠鐘上路
份C 餐頂肚用
港鐵內
同人逼車都訓著
為了餐午飯
尋找多三十六
加班了

可知道我的薪果句笑中有淚

諗起Richard Billy

00後仲返緊學

又再三個字

你媽閪果度 姨媽巾up果度

全連登唯一啱音

有把聲走出黎

係咪得我覺得唔啱音

邊度唔o岩音？ 請指出，我再汁汁

沒有工作夢
藍色青筋漸露
心態累
無加薪的意願
為了餐午飯
尋找多三四十
加班了

做到狗咁賤
同team真懂叫喚
不間斷
留通知千百段
盡快超我渡
無心聽他廢話
關機了

冷雨夜我又要OT
盼望老細知
可知道我的薪
比當初沒改變
心底已在淌血

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
加班根本冇錢
補水你話可以
可惜你未批過

在我工作用
紅色膠袋接龍
仿似是
無止境工作時
又再三個字
留低公司冇停
多少次

冷雨夜我仲要OT
有沒有意思
只知我被老點
公司我沒股份
早心裡另打算

冷雨夜我不想工作
轉面望秒鐘
竟苦痛是兩點
心知過尾班車
搭N車又一次

冷雨夜我又要OT
盼望老細知
可知道我的薪
比當初沒改變
心底已在淌血

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
加班根本冇錢
補水你話可以
可惜你未批過

我～ 餓～
好～ 肚～ 餓～
我～ 餓～
好～ 肚～ 餓～

小改,try try

連登有rock撚唱到呢首歌咩

肚餓真係畫龍點睛

正喎師兄， 可惜你未批過改可惜你沒批過好似正路d

我盡力試試啦， 要求唔好咁高，唔好笑， 重點在歌詞麻

等緊

比D時間，呢首堅係要練

改

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
加班你話有錢
通宵補貼車費
根本你未批過

唱錯左十七歲那日不要臉

沒有工作夢
藍色青筋漸露
心態累
無加薪的意願
為了餐午飯
尋找多三四十
加班了

做到狗咁賤
同team真懂叫喚
不間斷
留通知千百段
盡快超我渡
無心聽他廢話
關機了

冷雨夜我又要OT
盼望老細知
可知道我的薪
比當初沒改變
心底已在淌血

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
加班你話有錢
通宵補貼車費
根本你未批過

在我工作用
紅色膠袋接龍
仿似是
無止境工作時
又再三個字
留低公司冇停
多少次

冷雨夜我仲要OT
有沒有意思
只知我被老點
公司我沒股份
早心裡另打算

冷雨夜我不想工作
轉面望秒鐘
竟苦痛是兩點
心知過尾班車
搭N車又一次

冷雨夜我又要OT
盼望老細知
可知道我的薪
比當初沒改變
心底已在淌血

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
加班你話有錢
通宵補貼車費
根本你未批過

我～ 餓～
好～ 肚～ 餓～
我～ 餓～
好～ 肚～ 餓～

改左
另外 紅色膠袋接龍 係咩黎?細路仔未聽過

lm

沒有工作夢
藍色青筋漸露
心態累
無加薪的意願
為了餐午飯
尋找多三四十
加班了

做到狗咁賤
同team真懂叫喚
不間斷
留通知千百段
盡快超我渡
無心聽他廢話
關機了

冷雨夜我又要OT
盼望老細知
可知道我的薪
比當初沒改變
心底已在淌血

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
加班你話有錢
通宵補貼車費
根本你沒批過

在我工作用
紅色膠袋接龍
仿似是
無止境工作時
又再三個字
留低公司冇停
多少次

冷雨夜我仲要OT
有沒有意思
只知我被老點
公司我沒股份
早心裡另打算

冷雨夜我不想工作
轉面望秒鐘
竟苦痛是兩點
心知過尾班車
搭N車又一次

冷雨夜我又要OT
盼望老細知
可知道我的薪
比當初沒改變
心底已在淌血

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
加班你話有錢
通宵補貼車費
根本你沒批過

我～ 餓～
好～ 肚～ 餓～
我～ 餓～
好～ 肚～ 餓～

見到歌詞唔小心唱左出黎

強帖留名
唱盡打工仔心聲

我~肚~餓~

Richard Billyham把聲

留耳聽歌

俾番個二哥幫你逗一逗住

初步用手機錄左仲有背景聲，好多甩漏睇下點貼上黎

屌你段bass solo呢

又再三個字
留低公司睡眠
多少次

咁夜D再錄過

好似UP錯左未插外置咪果個file

像狗般工作著 好似順啲

冧歌時間

由三個冧王負責

Paul: 蛇陣先

沒有工作夢
藍色青筋漸露
心態累
無加薪的意願
為了餐午飯
尋找多三四十
加班了

做到狗咁賤
同team真懂叫喚
不間斷
留通知千百段
盡快超我渡
無心聽他廢話
關機了

冷雨夜我又要OT
盼望老細知
可知道我的薪
比當初沒改變
心底已在淌血

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
加班你話有錢
通宵補貼車費
根本你沒批過

在我工作用
紅色膠袋接龍
仿似是
無止境工作時
又再三個字
留低公司睡眠
多少次

冷雨夜我仲要OT
有沒有意思
只知我被老點
公司我沒股份
早心裡另打算

冷雨夜我不想工作
轉面望秒鐘
竟苦痛是兩點
心知過尾班車
搭N車又一次

冷雨夜我又要OT
盼望老細知
可知道我的薪
比當初沒改變
心底已在淌血

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
加班你話有錢
通宵補貼車費
根本你沒批過

我～ 餓～
好～ 肚～ 餓～
我～ 餓～
好～ 肚～ 餓～

睡眠已改，話時話我都唔知咩係紅色膠袋接龍
聽下個效果先，睇下點樣再改

我見啱音9填

餓～～

我～ 餓～
好～ 肚～ 餓～
我～ 餓～
好～ 肚～ 餓～

沒有工作夢
藍色青筋漸露
心態累
無加薪的意願
為了餐午飯
尋找多三四十
加班了

做到狗咁賤
同team真懂叫喚
不間斷
留通知千百段
盡快超我渡
無心聽他廢話
關機了

冷雨夜我又要OT
盼望老細知
可知道我的薪
比當初沒改變
心底已在淌血

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
加班你話有錢
通宵補貼車費
根本你沒批過

在我位角落
文件folder滿疊
仿似是
無止境工作時
又再三個字
留低公司睡眠
多少次

冷雨夜我仲要OT
有沒有意思
只知我被老點
公司我沒股份
早心裡另打算

冷雨夜我不想工作
轉面望秒鐘
竟苦痛是兩點
心知過尾班車
N車搭第幾次

冷雨夜我又要OT
盼望老細知
可知道我的薪
比當初沒改變
心底已在淌血

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
加班你話有錢
通宵補貼車費
根本你沒批過

我～ 餓～
好～ 肚～ 餓～
我～ 餓～
好～ 肚～ 餓～

做到狗咁賤音FIT晒

正， 我都係諗緊folder點插入去

無情冷雨夜，
吹散了你嗎？

冷冷雨 wowo wow..

加班夜好重支那味

叫OT夜好聽啲

我～ 餓～
我～ 肚～ 餓～
我～ 餓～
我～ 肚～ 餓～

鬼才

Paul同榮巡迴緊

Lm

有御用主音就CALL佢返黎啦

我～餓～

鳴...鳴鳴鳴...鳴...鳴鳴鳴

我～ 餓～
我～ 肚～ 餓～
我～ 餓～
我～ 肚～ 餓～'

冷雨夜我只想雞姦
凝望你背影
我碌鳩在充血

"冷雨夜" 同 "情人"都覺得好正

OT緊睇到

我都要post都無時間追

一路做野一路唱俾老細聽

叫OT夜會好啲
btw肚餓果part

人生得個幾十年
on9先會選擇返工
日日去旅行好過

好

冇左no pay嗰句

呢句你有冇辦法改返o岩音？ 可以換入重覆果段

我老細ot仲多過我地

話知佢閪痛啦

雖知要說清楚
可惜我沒膽試

好正

終於得閒聽好撚正，不過 紅色膠袋接龍完全係我尻作我諗等其他高手改咗先再唱好啲

感謝支持
有巴打改到喇， 未得閒練住，遲下再錄過

OT夜

沒有工作夢
藍色青筋漸露
心態累
無加薪的意願
為了餐午飯
尋找多三四十
加班了

做到狗咁賤
同team真懂叫喚
不間斷
留通知千百段
盡快超我渡
無心聽他廢話
關機了

冷雨夜我又要OT
盼望老細知
可知道我的薪
比當初沒改變
心底已在淌血

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
加班你話有錢
通宵補貼車費
根本你沒批過

在我位角落
文件folder滿疊
仿似是
無止境工作時
又再三個字
留低公司睡眠
多少次

冷雨夜我仲要OT
有沒有意思
只知我被老點
公司我沒股份
早心裡另打算

冷雨夜我不想工作
轉面望秒鐘
竟苦痛是兩點
心知過尾班車
N車搭第幾次

冷雨夜我又要OT
盼望老細知
可知道我的薪
比當初沒改變
心底已在淌血

冷雨夜我只想歸家
盼望老細醒
加班你話有錢
通宵補貼車費
根本你沒批過

我～ 餓～
好～ 肚～ 餓～
我～ 餓～
好～ 肚～ 餓～

最UPDATE

我～ 餓～
好～ 肚～ 餓～
我～ 餓～
好～ 肚～ 餓～

笑左
不過個音樂底好似怪怪地咁

在我位角落
文件紙巾滿疊

冷雨夜我又要OT
盼望老細知
可知道我的薪
比當初沒改變
屌鳩你沒膽試

本身想唱
但改得太多唔知邊個係FINAL

連登主音回來了

睇到cry jor

高汁

歌者挑選final

有Feel 如果OT緊聽 應該好有FEEL

最尾完全亂唱

絲打把聲

呢首野唱得激昂D好定係頹廢D會o岩FEEL呢?

Lm高質

收工啦

絲打

絲打把聲好聽但唔係好啱首歌

好想唱

批准

多左咁多人唱

比人偷咗啦

改晒啲詞

改詞 : 狼少x網民
知唔知醜字點寫 當自己邊撚位

偷完人野仲大大聲講
垃撚圾

睇出po日期就知邊個先後

沒有工作夢
藍色青筋漸露
心態累
無加薪的意願
為了餐午飯
尋找多三四十
加班了

沒有錢~白做
試改

C兄，小弟有興趣玩
出片Credit返你ok嗎？

仲有credit埋百萬後 C兄

無問題

整好啦，落返你哋credit！
感謝C兄們！

好好聽

好撚正呀屌依家先得閒聽啲graphic都好靚巴打不如你自己開個post宣傳吓啦

支持重新開個post

MV出左未?

多謝曬！試試先！

多謝巴打，都好啊！多謝你授權！

做咩起我底